牛市點解仲有淡友情願搏put咁硬頸

身邊仲有唔少呢啲人
恆指上望30000都有差唔多2千點可以食，硬係要搏put到底咩心態

因為感覺大部分人輸得自己贏

唔想訓住賺錢 唔夠型

如果你咁有信心依2000點夠你財務自由幾次啦 借盡all in期指未？

人成日高估自己

腩巴睇30000？咁我入多少少購對沖7500

就算冇30000最少都29100

2000點就財務自由幾次？